[飛霞鑽之友]五月三十日田泥八場討論區

Slow

點解上個po咁多負皮

This?

Slow

留名

原來我1001 SOR9

btw j2邊個up港林福星

因為高登馬王

馬王開分身負評

老巫；負皮=正數

冇2

11 獨贏
真係唔洗諗

11 D飛好勁

全年重心 4號 p

4班不了

快樂神駒go

10000000

好腳頭 港林福星

[勇闖者鑽得勁]五月三十日田泥八場夜馬賽事討論區II

LIHKG @ Android

留返做Post3
開完先見有呢個

3疊

跑咩

大仆街又仆街

上個 post #1

快樂神駒最尾啲Q QP著晒燈

屌我條9-10

4-10 咪好

搵唔到YouTube live stream

湯美盡力了

你真係燈到唔知講乜好

爽了

無開台

運才真係好慢腳
肥鬼連冷馬都唔去

贏到

4win goalllllll

屌呀 捉到4但輸11

11

柒俊去馬日？

This la

睇黎今日唔係熱門日

一見到BILL哥買11就已經知結局

Bill gor中！

緣格

沉拿係度做咩

11...

老友記唔洗諗

4拖 8 11

屌史卓豐

一見到彪哥就知邊幾隻唔使買

走完隻馬直路又頭惡惡咁

我都中正Q

慘在早飛買咗... 佢都消失咗好耐 突然又上返水害人

呢條閪仔算吧啦

收錢yo

11拖4，8
好彩補左4win

金湶德算 今日d大外檔個影響好似唔大

六環開始

大仆街出閘打隻馬都無反應

南哥

去極都 2233

大仆街：馬既問題

夜神毒男

覺得好利放 利前

夾硬擸左啲運返黎要還嫁

大仆街係唔係唔想做冠軍

食緊泥

雷神重鞭都無反應

你呢句真
就係早飛左頭兩場

乜隻共創更好二班落到四班都未出頭

留力騎蔡約翰啲子彈啫

迷楠再次成功

4-2-10-9

花月流星老友記又係呢兩條友放

買泥地未嬴過 希望燈死大仆街隻飛霞鑽之友

大仆街不如轉做蔡約翰主帥啦

南哥隻馬估唔到直路都仲有力爆

楠，大番，柒俊，具腸

巴打隻港林福星 慘

頭已包
11

呢場3個去馬騎師放....亂到

係時候入手阿拉騎王

刷下班際賽頭馬就得 大賽不了

等睇今晚仆街食蛋

蔡約翰：咁我啲G1馬咪要佢騎？

辣殺馬

湯美盡左力架啦 騎岩哂

莫西拉廢打撚到

屌 具腸果時都無咩G1啦

G持具腸淨低個隻

班賽比晒巴西仔跑過下癮
大賽留晒比真主帥搏殺

確定利放

fuck u

又係毒男家俊番黎

無啦啦轉泥，未必好

一追再追

第三場
2-4 位置Q

貼欄除左放頭 食泥唔多掂

阿拉攻勢開始

軍勇戰神打吡落到四班退役添

收到
飛了

好

我Post3 燈勇闖者同鑽得勁

初跑泥地真係無咩必隻好

一帆風順回師田泥1200 又用返大番 仲要落左班
可能準備入波

但係泥閘幾犀利

有1W當拉狗贏

仆街
能縮騎霍清d馬會點

667

南隻君悅點睇

7788

12檔金湶德 強配nigga 方便佢一路搵觀眾一路騎

是日迷楠

呢場真係幾好爆 1 3 6 9 10 12
因住爆到7都冇埋

燈到佢0w

收到

小2隻

呢場係8心之友啦
重飛支持

John Size 啲超班馬好似收晒工放假喇喎

我同呢隻馬冇乜緣
呢d馬貪新鮮爆完一次冇賠率我都唔會寶尾

咁腳應該係金湶德 做愛Q

點解醉歡笑要用唔加進

支持

支持華將

到底皇天擊申請押後停賽係想玩邊場

佢跑出當比人圍骰殺晒算啦

擊殺左啦

彪哥放過大潘好嗎

唔長進 真係買佢都哂鳩氣

全年重心第二擊 4/5/11/12 qpq

乾物女如果識跑泥其實會同幸運骰殺曬
大家都係showcasing仔仔

唔他香港
馬會block晒youtube
j2又睇唔撚到

講開幸運骰可唔可以再冷啲
上次走光走到咁

8心之友開跑應該冇5倍

呢隻馬令我諗起某會然

allin綾瀨遙

岩岩都要係茶記先睇到馬
仲同個老細吹左幾句

G舍今晚冇開咩

allin bill哥

呢兩隻實力馬
強配雷神 大潘
真係諗唔到理由冇3甲

多項領先

理由就係你揀咗

有

Po多次

高登馬王

俾你燈死咗

早飛黨又要被迫害

應間爆隻聚歡笑

God bless you

試下後上馬
1+6

公爵今晚有咩心水

5-12
殺撚哂佢地

/ R 3 一帆風順 / 46 / 3 1 1 0 1 / 華可可 / 7

咁快追雷神

[url]早飛咗 7-11-12 QQP [/url]

買唔落幸運骰

紅駿之星
無敵大師兄

又手殘埋 真係凶多吉少喇今晚

想買六環但零信心

唉_ _ _ _就_ _ _ _啦

慘喇走光喇

上次最後100個勢咁勁都回飛
正
Gone West 4x4 仲要毛色一樣

反正都係輸

唉 八心之友杜友騎買左好多次 見到牙街又唔想買

屌你老母，買大仆街

唔係2搭4就得啦

阿拉去馬，2檔好好跑

4號大落飛
穩啦穩啦

霍清冇吹奏自己隻勁優秀
應該去馬

R.3 1,4,10 10wp

你勁D 飛數無用

大仆街 : 落飛? 咁就拉馬

Showcasing一對
5，12

勁優秀咪仲勁

大仆街

on撚9 又俾人打劫

5-2-7-9

跑完變大變

雷狗咁都塞

結論你中
幸運骰真係要增程

八心之友去左邊

皇天擊殺去馬日

螢光好勁

隻馬無 完

燈走左啦

大潘比力殺左大仆街個冠軍啦

皇天把心一橫block撚死你

輸就馬無

......
我冇買

on99
頭4都冇

比bill gor 講一講
本來六環彩要2 4
即刻轉咗2 5

屌喇星星期日買哂佢就無影

邊忽睇到有 大外檔9 仲有後勁

一隻綾瀨遙一隻新強勇駿 老苗好野

肥鬼 又食唔出 笑4

跟左你要allin

唔塞都贏唔到啦 出面 2 9衝上黎咁勁 何況仲有隻5

西拉

暫時3連敗 利申 呢場要

又要收埋輸幾場轉場地

佢兩場泥都想冷食
正正經經唔得 係要玩野

第四都無差啲喎

打足成程都追唔到

落班輸兩場先來料

所以咪馬無

繼續燉到落五班

買埋淨低D錢算

阿拉我仲可唔可以信你

全日淨係信呢場

一信佢 就仆哂街

慣勝積極個二檔會累事

BIU哥唔信咪得囉

睇下彪哥有咩心水先買

度左今日重心係慣勝積極，點知今日內欄中置型都食得屎

講緊霍清wp喎

賭到有啲眼訓

都諗緊收唔收工訓覺了
南哥果場夠我糧尾了

屌你老母 死唔死就唔爭幾
4-10

蔡頭同霸天到底去邊隻

第四場
4 號 win place

原來今日係今季最後一日全泥夜宴
早知入場啦

飛得

certified

多寶四連揀左 1 3 4 7 11

想問下岩先果場我田握左手未

好熱

泥地距離觀眾席好遠

蔡容呢個狗西組合好吸引

影視大堂丫嘛

返屋企睇啦咁

幾鍾意星期三沙田夜馬入場

勇冠多5月跑左3場，仲有冇力跑呀

屋企唔俾睇賽馬節目，有個耶撚老母

慣勝積極

4號跑泥閘成績好, 跑泥地有潛力
加上, 強配有野心既潘頓
另外, 2檔潘頓絕對有技術跑得惦

真係冇理由唔買4號

有，4455

仲落藥

今日條路好似岩晒勇冠多

4連4彩有多寶

都話理由係你

biu gor 吹捧大番是咪代表要買大仆街

諗起我阿婆以前一路拜神一路買馬

應該要贏既喜之星就無
一三場就贏出黎
屎卓瘋你好野

拜神求中馬tim

今場佢會最後方跟跑

耶撚

我狂放蚊

想買田雞

燈神雷狗第一擊

我3歲前佢抱住我入狗會三重彩，wp乜都識中
我3歲後就瓜多過菜

/ R 4 慣勝積極 / 52 / 4 0 1 0 1 / 快利(A006) / 5

真係好撚熱呀

皇天擊殺是咪無幾可三Win
係就今晚全面飛晒佢啲馬

都係買張飛求握手姐

同啲超早熟馬一樣

聽日仲繼續36，7度
痴撚線

其實仲想跟君悅

霸氣p

要拖 仲銳緊

家族遺傳黎
冚家都買過馬

你老味我係新界熱撚到狗咁

lm

same
屯門熱到中暑

allin雷
1拖 8 10 依期未贏過

貓巴呢

今日啲馬都提唔起勁度/評/賭

係

熱到D馬都唔想跑

allin左1 8 too

咁就要冷一冷啦

阿拉係咁扭飛霞耳仔係咩事呢

早飛買左慣勝積極
家下等葬撕飛

航天勇將 勇冠多 無限欣賞

留後跑

一陣跑出吳長進

凈係買泥地馬
5 11 12

呢排無人講熱錢流咁既 ?

我輸咗5k上兩個賽日

熱錢不再流動 ?

呢舖返黎

潘 1:0 雷

嘩 屌你 D騎師JM9

牙拉又影輸

燈雷狗第一炮

4-11-8-1

大收皮

大潘今晚反cup

比隻飛霞激死

牙拉又第四

好撚彩

潘真係半冷買得過

屌，隻1 p都冇

君悅灣追返個第3

買莫雷拉真係多多錢都唔夠你輸

勇冠多回到咁都有

你老母杜狗慢閘追到上第6仆街

屌雷狗又輸，返鄉下踢波la

戒賭莫雷拉

君悅灣大熱

跑大熱

屌比番飛霞牙楠騎啦

屌你老母大仆街

田雞辣殺

好得飛霞最後斷

車左100wp 買果時2.2而家得番1.5p.......

莫雷狗再施展世界級騎功勇奪第四！

2隻黑鬼都係

雷狗搶得咁快 以為自己有5磅減呀?

杜狗

陰公豬

雷狗認真 依排有無贏過

竟然中左
好邪

屌
唔賭啦

佢唔搶，細仆街隨時頂到

屌你老母君悅灣打咁大鞭做乜

追剩一場

巴閪佬就算啦

有P算係咁
唔係前面以為蔑得飛

清算風暴

大仆街 : 想試下牌仔跑馬係咩Feel

夜馬都唔拖南哥

田雷 did something

屌

點解會唔拖埋

中左都唔賭？

慘到

暫時4連敗 下場要

想留比師傅贏 毒男

呢隻係馬超班 同佢騎功無咩關係

真 騎佢翻黎

我大概輸49場先會贏1場

今場贏左
姐係黎緊會連輸49場

我田冇
唔好屈我田
泥地賽道離觀眾席咁遠冇得握手點跑

雷狗依家仲賤撚過華將

到底呢個雷狗仲係唔係上季個雷狗

慣勝積極大番入直路前好撚積極

灰 針了

一陣金地

係 求下你唔好反口又賭返

以前第一年騎果陣都真係幾正氣
而家

佢師傅所托非人

騎超班馬先識w 我睇唔透 以為有半冷即車佢 點都有p 依家

呢個真

頭馬追剩一場

千五萬單野睇黎影響佢好大

咁應該盡快連買49場, 每場$10, 過咗個衰氣佢.

雷幾時死

帶現金出境個單？

雷狗不如走啦 唔好係香港跑 成日要提心吊膽你邊場認真

甘地係咪都大外一氣冇懸念嫁啦

搞掂
今日收工了

田無啤酒園又係唔識跑

佢隻隻都玩大外一氣架啦

明知廢雷暫時無乜手風就好心你地避下啦

呢場大番追和

一早戒左莫雷拉
贏左都唔夠錢睇醫生

不如馬會開盤 賭 大仆街 定 大番 邊個係冠軍啦

大番 1.01倍?

結果兩個比人釘牌殺晒

當D投注站廢中廢老死架

仆街停兩場 今晚都反超啦

真心神乎其技好撚均速
1650我寧願佢單騎

未斷呀

到時狗會唔撚想大番做冠軍 拉佢做馬釘牌

講真，好有機六環

上場阿般都搏盡先第2

阿拉鑽之友再信埋你呢次

虛鞭嚟

今場D馬好撚水下

萬馬歡騰
悅目星光

可哥隻悅目係頓頓棄騎點好
我又想試試爪皇

我標題努力燈緊

可哥本身兩Win變兩個第二

今場係大番啦
佢要追平

咁佢都幾大壇戲喎

可哥事先搵左柒俊姐(佢話係咁)

無人留意隻phone-in?

搏得太多

如果前面搞黎搞去
我寧要大步走

電訊超人

滿載而來

same road
能縮呢排幾搏

要場自己攞黎
死頂有福氣 根本白痴

十三少！

我咁睇
唔頂連披都入唔到

有冇懶人包

Why not both
一隻同架勢有得fight
一隻三班泥地都有

運財之星初跑泥地都要睇 Danzig 4x4

我有要both

四場隔夜大熱都蕉左

要唔要電訊好

/ R 5 神乎其技 / 64 / 5 0 1 0 0 / 煲仔飯 / 1
/ R 5 神乎其技 / 58 / 4 1 1 0 0 / 肥豬肥豬 / 2
/ R 5 神乎其技 / 46 / 3 1 1 0 1 / 羅承傑 / 7
/ R 5 神乎其技 / 22 / 1 1 1 1 2 / 情迷熱杏霜 / 13

電訊超人閘前綠燈去馬

唔支持自己馬房

大師兄

4x4 inbreed呢d組合我真係唔太信

唔知點解
真係覺得神乎其技1650要單騎
如果1800就可以搵cover

今場隻大船會唔會沉

有冇人一齊試試爪皇

同雷將冇乜緣
要個陣失蹤
唔要個陣爆

要了

萬馬歡騰13檔杜狗退出算啦

迷十三既時候到啦

冇巴度砌我都不了

靚嘉嘉

Come on baby
佢似泥地中距馬

呢場無心水，睇跑馬

唔係呀嗎

(不可出名)

屌你杜狗又綠格

其實我覺得少左個零

GUN

清脆玲瓏係形容聲音
清脆俐落先係形容動作

點解蔡俊燈成日用清脆玲瓏黎形容啲馬

13

快樂魔王

佢識中文既咩

鑽之友 燈死賤種拉

邊個講馬佬會好似方蛇咁有學問呀

屌！nigga 做乜鳩

黃皓楠去馬日(?)

屌 十三差啲！

See?

13少

十三少p都無.. 我屌

爆

屌 韋達

屌部能
咁樣check隻金獅雷將

又係星期三平安鐘
大步走頂到第3

我屌重傷 停乜撚野啊隻8

田泰安垃圾到

係咪呢
唔聽講佢就出事喇

屌 13臨尾香

霍ching

運財

7-3-1-8

13 隻馬係咪唔夠長力

爪皇差少少
出左頭頂唔到尾
跑過一次有經驗
下場應該就ok了

湯sir寶藏

韋幸屌你老母最後幾步拉停

霍清打鳩我面
隻萬馬打開佢血統表又係有但澤血統

潘 拉 都係狗

下場冇呢個賠率

部能

韋達搞咩

霍清有冇入到運財

屌佢十三少！咁都捱唔到

賢仔都話做乜2個成日一齊既

好睇

一齊迷楠

仆街13少 臨尾由佢去咪好地地
做乜鳩手多多呀

佢拉停想點撚樣

7 3 1 8

跑34

楠仲有2場畢業

要左1，7，9qqp
冇買wp 險到

CLS牙楠勁到
呢隻捕唔到

韋達做馬？

有無手足同我一樣重鎚左落13少P度？

閘前馬隻5 搞咩

余伯樂好似中文系畢業，不過佢啲文唔好睇

1 8

有無得icac告鳩韋達

有咩騎師出咗頭又未放甩會拉停隻馬？搏拉 ？

真係好彩入左大步走p先唔使豬咁多

狗會入面有4代血統表架咩
唔係既話你靠三代血統表推返上去?

等Report啦

兩隻中熱死撚左去邊

屌 其實十三真係冇跑錯
出閘積極守boxsit
轉彎西出黎博走甩
不過第二次跑呢個路程
埋尾可能都仲係未夠氣
練左下場就到架喇
30倍連P都冇
下場熱都繼續跟

咁拉停都可以？ 馬會諗住照派彩？

隔夜大熱繼續未贏過

慣左睇佢呢個 詳盡好多

其實十三冇跑錯
一絕咁靚
轟天未夠熟長力仲差少少
第一次跑泥地好好喇

以後沙田我浩南哥話事

最尾兩步好似唔止十三手軟，能叔都係

草地又收皮

冇計
轟天最後都有啲縮步

雷狗還我血汗錢

但佢最後幾步唔撚去拉停埋喎

十三少差一步

豬撚死人
13頂唔到尾

btw,能縮又第3

屌佢老母

屌佢人為黎 造馬

頭三名全外疊

我田做乜drop到咁後...

買雷狗就是你不對啦...

頭先君悅就唔贏

仆佢個街F 咗諗住走甩穩陣

佢係人為拉停喎

想問下冠軍騎師莫雷拉今晚幾多分

黃皓楠畢業日?

0000000

唔洗問 應該overall 0

際遇唔好 比雷狗搞到鬼死gum快

44444444

我又冇睇喎
等返個直鏡先

我屌 早飛買咗隻12 比人過關打劫

李寶利識唔識騎馬

直路頭做乜
根本佢贏晒

佢又唔係未試過夜泥零分

DO

越影

G

豬到腎仔都笠哂水

最尾幾步仲落緊鞭都唔知點拉停法
反而杜狗今場咁積極

同路

想同方仔交收

腎仔隻18馬膽架勢都未跑

諗住走甩左兩個馬位贏梗
十三拉左又好
係轟天自己停又好
下場都繼續跟架喇

P.S. 繼續迷十三

間唔中有既

皇者勝利

佢前邊嗰啲通通豬哂

韋達屌你老母不得好死 長命百歲 百病纏身 孤獨終老 無仔送終

勇氣可嘉獎

係囉
我都冇見到
最尾都仲有鞭囉
係轟天仔冇力姐
第一次泥地一哩純輸經驗

雖然馬唔係話勁叻果種 但係連P都無真係好失禮

腎仔ig投曬降

勇氣係迷十三定跟爪皇or both

飛霞

無買佢真係執返身彩

買左君悅灣P

唔小心過緊六環
亞馬寶寶應該ok 掛

梁家俊今日都叫超水準

應該中晒伏

近排隻隻都搖哂頭

應該係徐雨可

正路馬都包哂頭喇

三 t 膽

隔夜大熱未然過

過左頭場入左手楠騎王 希望得

1,2,1,2,1,2

有d 計呀今日

唔經唔覺200已經豬哂

入錯行會唔會食冷披先落班

腎仔IG心水
大仆街 估 3.1倍
梁家俊 只可以拖
大番 要搶前
唔撚鍾意杜利萊

白旗

原來係85～60分區間
一至七號都130磅以上
10,11,12就V變成特別輕磅

杜友外檔跑岀當抽水算啦

有冇巴打試下地獄工時
得左飛客就ok

想要朝5晚9

佢d操練如何

/ R 6 亞馬寶寶 / 52 / 3 2 1 0 0 / 四連環 / 6
/ R 6 亞馬寶寶 / 16 / 1 0 1 0 3 / 挪威的公爵 / 16
/ R 6 亞馬寶寶 / 12 / 0 2 0 1 3 / 龍虎切 / 17
/ R 6 勇闖者 / 10 / 0 1 1 0 3 / J-Will55 / 18
/ R 6 越影 / 30 / 2 1 0 1 2 / 仙人求 / 10

想要大仆街
但好撚坑

朝五晚九唔係日劇黎架咩

楠神

腎仔ig係咩？

朝九晚五先係

結衣bb

睇見個名就知馬主仆街嚟

朝五夜九係過勞死

閃耀駿駒

係朝5晚9呀
山p石原

勇闖者

《朝5晚9》（日語：5じから9じまで，英語：From five to nine），日本漫畫家相原實貴於小學館旗下週刊《Cheese!》連載的作品，目前已發行10本單行本。2015年，於10月號連載雜誌中公布將改編成動畫版之消息[1]。2015年10月，富士電視台改編為月九時段連續劇，由石原聰美主演[2]。

你老味

我賢

無良

呢個馬主會睇日劇麼

今鋪拉狗又搏失既話蕭家仲會唔會比馬佢

阿媽寶寶閘前積極到

又唔係螢之光馬主

阿拉屌你醒未

個名好撚正

做死班友呀

oppai排球正啲

大仆街 入波

6-2-1-12

第三

幾耐未試過做愛pq

雷贏

差少少做到愛

旺旺

7俊又搏失 好開心

可哥又第二

潘 1:1 雷

條

唉以為牙楠頂得住

差D日劇起孖

蔡俊燈中到應一應

屌你個大仆街，係要呢場黎隊爆隻寶寶

大細仆街連埋力架三重彩

仲以為黃皓楠可以再W

屌你好似廢老咁追左佢幾場呢場終於搏命

細仆街想點....

屌佢老味拖4隻
4隻排哂頭4
on9

玩住脷過終點

隻過勞死飲住啤酒都第3

唉 潘頂唔住

沈拿成隻牛咁

梁家俊係咪咁黑呀

轉彎個勢咁好諗住轉正就爆上黎
第一個run真係差少少
又一隻全哥銀行馬
泥草應該都冇問題

好喇 放心all-in飛客喇

朝5晚9 goooal

莫雷拉我屌你老母
我條三重彩呀

做愛之餘要力架贏先得丫

手風真係唔順

有啲似當年韋達鬥柏寶 100:99 個格

無敵頂唔住

隻馬竟然可以抵擋雙重燈力

奇景黎架

腳仔軟

新名簡單又易記

大仆街:細仆街 1:1

技止於此，唔係黑

燒家d馬一季既W已經多過一個下游馬房

石哥成手都贏唔到

真係以為過勞爆到上黎

細仆街今日三隻第二喎

認同

陣間啤酒田應該穩陣啦掛
隻朝5晚9咁樣外遊都有P

全哥呢隻好撚勁 眼罩都未帶

下游馬房成日都要墩 墩完又唔一定贏到 點同燒家跑幾場已經可以黎料

爪皇撻P
過勞撻W

都好叻嫁啦
差少少頂唔住隻朝五晚九

分分鐘草地仲恐怖
過百分應該食生菜

新愛馬-朝五晚九

咁又唔敢講 但呢個分一定有得升

好耐冇豬到仆街，正

隻馬跑得好有鬥心

金錢賽馬

跑完86，7分
睇落兩win在手
100分應該得

阿拉三寶

仲要個白鼻

一隻朝5晚9由豬3000變盲4500

唔小心過六環第五關
金地飛客

場場都無心水

盲埋

我又贏馬喇

近得老巫多

睇得喜琦j圖多

全泥宴

幫幫你

share

睇左未

柒俊多惡馬果日我就無咩心水
避

加油清

冷得滯

其實對腳真係唔差

霍清召喚

喜琦BB

4:03開始

樣同身材都唔差啦

霍清會貼喜琦bam圖

做愛Q

啪啪啪

夠膽黎香港長買
班騎屍do something都do死你

蔣嘉琦做咩事咁耐都無得落場？

衰咩

梁家俊都唔算難買嘅
係有時發揮唔穩定搞到應該贏變位置或者4455

掛左靴喇

收左山啦

一蚊不買

坐左監幾耐

文家良有冇打疊馬？

終身停牌

條友本身飛咗艾阿恩同王晶
之後嘉琦tip返艾阿恩
最後

艮志騰雲打疊左兩次

第7場 位置
5 美麗動力
10 索先生

奶袋底

艾阿恩連寶塚都唔跑 縮返去跑G2

冇廣東話 得日文翻譯

驚左明月千里

又掛住佢了

唔知而家信唔信tommy好
好驚佢爆完又儲氣

呢場G持具腸

all in 田

有冇巴打重槌飛客

啤酒田D飛數咁冷落既...

貼未，想睇

有

6>8，12
大紅包係澳州贏膠沙 上次慢閘都近到
今次點都要拖了

頭先羅富全隻沙地馬都有
今場黎多次沙地馬

叫大面架純條仔俾你丁啦

牙楠仲差2場就畢業了

牙美戈隻無野ar ma

大風暴！

睇落冇事wo

齊齊贏大錢

比個機會tommy

美金is cashed

正氣撚樣落左飛

輕鬆win

88具腸 仲all in左

退出

美金大利是

幸運美金 88

Cashed

具腸cashed

得 轉頭

金地飛客支持區

恭喜收錢

做愛Q

車哂落頓頓w算

收錢了

cashed

咪搞KeiBB

大熱T....

屙煙咗甘地

冇左具腸 今場得番10蚊8 11PQ

當年

要睇冼拿了

又第2

屌 跑3-4 名

仆街Q

梁家俊又第2

徐雨石又有

屌 潘狗又第四

屌你田泰安係咪on9

皇天

佢今日隻隻都要貼欄黎跑

阿拉勁
柒俊又第2係咪想搵個2拉

金地飛客走入面

力架死撚左佢啦
捐入去把撚

力架唔敢阻大細仆街埋Q

明知唔利後上都要drop到最後
去星加坡啦 屌佢

力架走入面do something

又轉跑法呃賭仔

田泰安真係垃圾黎

做咩呢場唔飛出啤酒園

今日賭3場未贏過過

大仆街三寶

可哥好堅
比俊都4q

一見到佢留後已經屌左出聲

唔係點？放頭？

你地日日笑鳩佢飛出啤酒園

中隻7

可哥今日幾多個q

屌你老母 一場都無中過
最後allin大潘
大家睇路

12-7-10-2

今日亂鳩咁嚟

騎豬王
楠 28（2冠1季1第4）
豐 28（2冠1季）
俊 28（4亞1季）
拉 24（2冠）
頓 24（1冠2亞）

我楠頂住呀屌

全日都do something

留後都算 仲要唔飛出啤酒園

仲要隻馬要大外一氣佢偏要走入面
做乜鳩姐

屌 潘

大仆街會唔會後上騎師王

潘狗24分 雷狗24分
梁家俊 史卓豐 黃皓楠 28分

頭馬堆女

緊湊到

拉都有2個第4 頓1個第4

開頭仲諗住跟到中間

都唔駛留到最後掛

阿拉過呀

買左柒俊同楠 頂盡

d 腳

好激烈

死撚返去毛球do it himself啦

阻撚住條冷q

班馬主都好嫖客格

返去騎佢個高佢成個頭既女朋友

今日潘啲成績點買，本身重諗住大棍尾場

C+G

但咁樣證明飛客真係夠三班

痴撚線金地飛客要搏內欄是咪笑鳩死人

係你忘記佢既時候

唔知鑽乜野鑽得勁

騎佢條波波女騎撚到馬都唔識騎又腳軟

＿＿鑽

屌 最好笑係 騎王買左柒俊同楠
尾場早飛買左頓 拉 皇天

王小虎

晚晚大外一氣精一杯

唉包灑頭

對沖姐

呢場頓頓定十三好

驚

賭到好頭痛

點都有得嬴

XXXX鑽

屌你老味最火滾係隻馬明明有

好彩最後都斬手20蚊wp算

不賭是贏錢

全哥親收肚帶

咪係 追幾勁

最火滾係我攞左佢做膽而我d腳同另1隻膽中哂

跑出皇者勝利真係訓唔著

原來大風暴落飛落到癲左

13笑

尾果幾分鐘已經落緊啦
但通常咁早走光都係

補左條皇者上射全餐

沙圈17倍 跑完5倍

我想買皇者

皇者勝利 韋達

Ur name

逍遙自在雖然我上次中得好開心
但個Ｗ真係有D可疑

今場定上場

why

我買硬皇者

上場

因為監獄雅騎？

監你老味

13少唔夠力跑一哩或長途
仲要後上
早d退休

好安家費feel

應該有

唔係指呢樣

皇者勝利 定 架勢

屌嬲撚死田雞
好撚唔開心屌

頓方感情大考驗

監躉下話

快利寶咪1650後上囉

6號ok?

頓真係唔生性
又比人拉開一場

仆街啦田

隻晚五朝九個馬主係利多系馬主個仔

有兩日任追 最驚do something

廢安

5551

明明我望到叫過勞死

成日4455 仲要做賣料狗

星洲係呀女

佢D 4455夠你多?
好意思講既你

兩日solo都do
咁抵佢輸啦

唔怪得畀馬主笑
咁耐到依家有幾多場win
冇力早d退休喇

本性如此

楠

快利寶 世界級

都係要過馬啦
樓樓上講到要放頭先得咁
星期日就贏明月

潘我求你呢場咪撚上名 我買重左皓楠bb騎豬王架

Same

所以兩個都
睇下霍利時

4>3 , 10

力架學部能捋高衫袖既

威威心得

巴打sick ball

快利寶不知幾好J
軍炮後上又鬥贏頓頓綠寶

/ R 8 怪獸剋星 / 30 / 2 1 0 0 2 / 小巨人 / 11
/ R 8 架勢 / 20 / 1 0 2 1 1 / #清純學生妹 / 14
/ R 8 逍遙自在 / 54 / 4 1 0 0 1 / 真名 / 4
/ R 8 逍遙自在 / 20 / 1 0 2 1 2 / 鄭恩地 / 14

咁撚樣既出馬數
僅次於淒涼佬既4455

岩岩星期日重注左軍歌 W唔到

@當家精選 當巴今場一唔一齊迷十三

第8場 位置
12 四千金

冇人要6

最後廿蚊 買乜好

留返啦

慢步速又唔太利包尾冚
第2好好架喇 頓係慳哂位
下季初捧返個G3都好丫

明我平時幾激氣啦
田草馬跑谷草
中長途馬跑短途
一哩馬跑一係變短途 一係跑到上1800

贏完慣性積極之後無贏過

有冇手足all in 逍遙自在

今場爆啦掛

學下D英撚fans咁
睇化d啦

似會炒車

腎Dee 教落，唔使場場參與
搣開全部有血有汗嫁

跟

好南bb 最尾入p好嗎

3，10，11
3，10一對上次走曬光
3號Danzig 4x4
10號北地舞人一4x4
架勢今季追開

炒硬 我楠今晚是騎豬王

阿拉

多謝大家撐十三

旅遊首席 P
穩嬴高水 100%

希望開條大熱q.

最後1000買埋

一棍十三少！

上床Q

十三整返win

希望笑住訓

希望13少爭氣

綠寶

2,3,7,13 Pq

咪跑隻13少比我

最後一場感覺自己有d亂買 希望執返d

潘頓啦

屌你老母咩

4- 6-11-13

十三少，屌你老母

十三少

點解出閘自己跳

4-6/11

燈撚到

我個楠騎王呀 屌

巴打你本身個post 燈唔到雷狗

啱啱瞓醒, 騎師王係邊個吓

今晚 潘狗2:2大仆街

今日鬼掩眼買左兩場十三少，輸撚哂

雷神真係無撚用

13笑
存在價值被人笑

屌你老母十三

我拉騎王屌

唔係出閘跳要留咁後掃哂啦

恆駿寶狗仲有第二春

拉就算啦

頓好勁

毒男

怪獸剋星又走埋光 騎王又冇

屌 冇人留言集唔到力燈
兩隻都阻撚住哂

新post ?

轟天 皇者

有滿地石

屌你老母十三笑

老巫開左滿地石

好彩2比2打和

沉迷十三，倒錢落海

以前唔買十三少

屌今晚金地飛客同皇者勝利包灑頭

隻5 同 13係邊呀

[天長地久滿地石]六月三日田草十場獅子山錦標討論區

LIHKG @ Android

以後都唔買啦

7皮幾買四重 收返6皮

.

柏寶去馬係唔同既